{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049465",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 어썸비치 글램핑"
    },
    "text": "海水浴場の目の前に位置する宿は景色がとても素敵で、水泳や海洋スポーツを楽しめるほど海が目の前にある。 周辺にはレールバイク、海上ケーブルカー、龍宮燭台岩道のような有名観光地とグルメ店が位置している。 宿泊施設はペンション形式であり、客室基準の人数費用で決済され、個人火器類は絶対に持ち込みが不可能だ。 入室は15:00、退室は11:00で、送迎サービスは提供していない。 一部屋あたりのバーベキュー炭グリルの利用は30,000ウォンで、幼児を含め最大人数の超過は不可能であり、無料Wi-Fiを提供する。 ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場と売店があり、消火器、一酸化炭素感知器、応急処置キットのような安全施設が備えられている。 宿泊施設を訪問した旅行客は全般的に満足しており、宿泊施設のオーナーの親切な対応について言及した。 バーベキューを楽しみながら海を鑑賞できる雰囲気が良いと評価し、宿舎は海水浴を楽しめる良い位置にあり、社長の保安管理も几帳面だという言及があった。 宿の内部はタオル、布団、枕などがきれいで、良いビューが鑑賞でき、社長の親切さも言及された。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は海水浴場の目の前に位置しており、素晴らしい景色を楽しむことができます。また、水泳や海洋スポーツも楽しめます。周辺には有名な観光地やグルメ店もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は客室の人数と基準によって決まります。個人の火器類の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭グリルの利用料金は一部屋あたり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような安全施設が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には消火器、一酸化炭素感知器、応急処置キットなどの安全施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオーナーの対応はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設のオーナーはとても親切な対応をしてくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "宿泊施設の内部はきれいで、タオルや布団、枕などが整っています。また、素晴らしい景色を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 417
    }
}